請問新開既一間鋪係咪黃店!?

今日上左一間食串燒海鮮既店舖…
但因為新開只有兩個星期，，
WhatsGap冇紀錄
想睇下有冇人去食過
肯定下係咪真黄